有冇人以前儲過迪士尼呢套野

個陣屋企人為左印花儲得好顛
大大話話都成十幾年

頭已側sor

勁喎巴打 儲得齊 放幾錢?有興趣

細過嗰陣好多人儲 一抽中重覆就搵身邊啲同學換

得三隻金
仲要俾隻狗當磨牙玩具咬到變晒型掉撚埋

同期好似有高達？

唔洗儲直接齊

放就要諗諗 雖然我唔係幾好迪士尼
話哂童年回憶
不過我都想知套野值幾錢